iphone 7plus sim 卡槽壞

想問應該去邊度整，我見genius bar 要等好幾日

推

救命

返蘋果。 出面越整越壞

其實都幾急，我見蘋果要排到星期日先有

岩岩睇希慎重有一個位

直接 walk in 排後補啦，又一城最好人，d 人好 nice，APM 服務好唔掂，又一城佢地有空位會即比你！

秒book 咗，多謝晒巴打

我本身都諗住去又一城，但係睇人哋啲經歷話要等成56個鐘

我本身已經絕望到諗住去先達個間咩億訊到整

我試過好多次，事實好多次一個鐘都唔洗，你乖乖地坐係度等就得喇，但我唔 100% 保證而家都得，我之前去已經有 1 年前！

我覺得你預番佢好大機會叫你比錢換翻新機多 d，而家 iPhone 基本唔係咩都跟底板咩？，但點都去報左價先！

我決定依家起身去又一城睇下有冇

去apple 整佢大機會叫我換電話，去啲細鋪佢應該唔會，我唔知我好擔心

Walk in 最好我試過iPad 爆mon 之後未開門等walk in ，咁啱未有人就幫咗我處理咗先
利申:係又一城整

go go go，越早越有機，冇咁多人晨咁早就去，中午後就真係等，我之前一開門，9 點，10 點就係門口等！

你有保養就唔會

又一城服務真心好好，APM 我真係負評！

我冇保

依家換衫飛出去

good luck

去咗apple睇下點先
差嗰一兩個月依家出新好唔抵

我上次整機早咗4個鐘去.同我講坐低睇下有無位等1-2個鐘.點知15分鐘攪掂

係，我有次入去等，半個鐘左右，幫我登記既人行過來關心我總未有人幫我，跟住好快就有人黎幫我，果時係中午後時間，都幾繁忙，所以真心服務好。